分手後 迎接春天

一齊咗兩年
痛苦 唔開心 無奈咁過咗年半
終於忍唔到
你一路走好

一齊左六年
痛苦 抑鬱 無奈咁過左四年半
你終於忍唔到趕左我走
其實我都忍唔到你
不過我愛你，唔忍心扔低你一個人
希望你搵到你既幸福

勉強無幸福
舊嘅唔去 新嘅唔來

拍拖拍到好攰
不了

同感
一個人更自在

當你日子耐左 你又想拍拖、珍惜身邊人、有問題慢慢解決。

當你單身耐左，你就會想起被你拋棄嘅果個人，
其實有問題就慢慢解決，有人肯改就比機會人咯
錯過就一生。

要佢咁諗先得架